有冇識人，40歲左右退休，全職炒股賭波馬維生？

講緊唔係大富大貴，而係每個月win 10萬以下夠洗就算果種

C hing 玩乜多？